強國文人新詩：与领导一起尿尿

玩嘢

最尾個好字應該係打尿震先隔行

...

語境意識果part 你攞晒分喇

好 賞

寫得

好

瀨鞋底
瀨
得

好